進行咗一個月24小時斷食 你問我答

每日只食午餐 無特別戒口
凍檸茶凍奶茶照飲
每星期2-3次45分鐘boxing
體重一個月減咗7kg

唔餓?

呢排心情唔好 影響胃口
夜晚個餐通常都食唔落
諗諗下不如唔食算

頭一個星期夜晚11，12點會肚餓
之後個胃都習慣咗唔食就無
同埋宜家午餐食好少都覺飽

印仔唔開心？ 支持你會多啲去餐廳食飯支持你唔巧頹

罷食百里香？

算係借唔開心減下肥

斷定延

要執笠，作為老細一定唔開心

定延是維持生命的精神食糧

餓鬼變基巴

改食bbq

印仔覺唔覺fitness boxing D跳步動作好難判定

覺

有冇甩頭髮

無

小心中水毒

無人想知

無事

其實午餐照常食
夜晚淨食少少菜 / 肉
有冇效果？
人在外國窮要慳錢

有冇照下自己有冇膽石

本身幾重